有咩網站提供字母拉丁化轉譯服務?

唔需要意譯(因為google translate勉強做到)
但遇到一d非拉丁字母
例如
西里爾字母(俄文及大部份斯拉夫國家文字)
希臘文
希伯來文
阿拉伯文
印度文
有時寫輪文需要將呢d文字拉丁化
有咩網站可以做到???

哩樣叫romanisation :